去大阪一問

我想問吓除咗usj啲飛要買定，交通果啲卡係咪到時機場可以買哂，仲有咩要預先係香港買定？

我上次去 usj都係係關西機場買
不過我冇買pass

ic卡我問朋友借左
下次去應該會買張

電話卡wifi egg
其實除左usj 冇野要買定
對定錢

機票
認真答 除左上網sim card/wifi egg 同usj ticket的確無野要買定
好多pass入到市區去到大站先買都仲得

Usj唔買pass會唔會要排好耐
我都諗緊買唔買pass
因為都幾貴
我四月尾去，會唔會好多人

Fast pass 真係好重要

我諗住唔用電話卡，用wifiegg，有冇平靚正wifiegg介紹
2個人去糾結緊用sim卡定wifiegg，上網啲人話wifiegg分分鐘好過sim卡

依家先對錢，會唔會好遲

我諗住買west kansai area pass同icoca卡，夠唔夠12日玩哂京阪奈

我上年2月尾去
我同女友都係為左哈利波特區而去
玩哂成個hp區行下睇下食下就走
前後都係4個鐘到
排4d果個就唔駛一個鐘

去到用atm會抵過香港對定

我十二月頭平日去
幾個熱門遊戲都好多人 例如哈利波特要等180分鐘
睇到塊版個個都等100分鐘以上
拎住pass係側邊入完全唔洗排咁經過晒啲排緊隊既人真係好爽
想玩得舒服就唔好慳個三百蚊
買4款個個最抵

7款啦慳

Fast pass要買定

上次去USJ
前一日先上網買飛
無買fast pass玩到hp同飛天翼龍
Hp仲要只係排40分鐘